「中共病毒」重創經濟 納瓦羅：這筆帳總有一天要算

美國總統大選倒數計時，美中緊張持續升溫。白宮貿易顧問納瓦洛表示，「中共病毒」對美國造成巨大經濟及生命損失，而「這筆帳有到來一天」，美國人要中共負起責任。

全世界都因為支那同支那病毒浪費咗一年光陰

人類毒瘤 睇怕唔只一年

如果登做到既話個總有一日應該可以同同佳赴台鬥遲

做到總統*